3男2女潮童大雜會

最近好似已經唔多見人屌5P
我諗過多1,2年，新個批應該唔知咩係5P

屌你老母，有又屌，冇又話冇，係咪想迫死我地

屌 原來已經13年前
唔知佢哋生曬仔未

孫都有啦